WhatsApp Mac app 關聯字問題

請問大家有冇呢個關聯字問題？

無論我打咩字佢都係嗰啲唔啱嘅關聯字

正常應該係咁 (iMessage)

macOS 10.14.3 Mojave
WhatsApp Mac App Version 0.3.1850
WhatsApp iOS 2.19.21

update 前後都係咁，其實個問題都好一排

同埋 chrome 都係咁的...

Safari 冇問題。

好煩。。。有冇高手有解決辦法？

利申：由買機果日裝完用到依家

打倉頡啦,
咁大個人

唔該師兄。
試用後可解決whatsapp 關聯字問題了。

但有冇得好似build-in 個輸入法咁？

我想打個“姨“字，我未打晒個code 都出啲 choice 俾我揀咁？

同埋好似有啲倉庫code 唔同？

build-in 打個“俾" 字係 人竹田十，openvanilla 打唔番... 定係我打錯？

謝解答！

我係主力倉庫架，但有 2 成度嘅時間都想有關鍵字字啫。

on9 Apple限制咗WebView啲App全部係咁 (Chrome, WhatsApp, etc.)
你轉去其他App打字就有，打完再copy&paste返過去

有冇得 file bug report...

裝 yahoo keykey 啦

唔知點解部機開得耐就會有依個bug
重新開機就解決到